Как я апгрейдил SBCL.

0. Альтернативный путь для исходников - скопировать .git из старой версии, git pull, 
git checkout -f sbcl-N.N.N

1. Скачиваем amd-64 двоичный SBCL и исходники. Устанавливаем SBCL. В Windows, при установке SBCL отказываемся от установки переменных окружения. Если он не предлагает, а сам устанавливает, то Win - "изменение системных переменных среды" - убираем SBCL_HOME. 

2. Копируем файлы SBCL и контрибы в c:\yar\sbcl\1.3.4 (у вас будет другая версия)
3. Архив исходников распаковываем в c:\yar\sbcl\1.3.4\source (файл README должен лечь в c:\yar\sbcl\1.3.4\source\README
4. Все c:\yar\sbcl\1.3.4\contrib\*.fasl, кроме asdf.fasl и uiop.fasl, ставим с признаком "только для чтения"
5. Копируем из c:\yar\sbcl\1.3.0\ в 1.3.4 следующие файлы:

.sbclrc
libeay32.dll
libssl32.dll
ssleay32.dll
       
в sbclrc обновляем пути. 

6. В c:\yar\bin\*.cmd меняем версию SBCL (поиск с заменой).
7. c:\yar\bin\util\очистить-кеш-asdf+system-index+defun-to-file.cmd
8. (похоже, что не нужно, т.к. Заново копируем uiop.fasl, asdf.fasl
9. Строим образ Яр и запускаем


